2-4

/シタタカ
/唯一宇宙姫
/!:普通:…どうだっ
>?:戦:…負けた
>?:哀:…負けちゃったあ
うあぁぁん、どうしよう、負けちゃったよ〜っ
>!:驚:あれ？
>?:哀:このまま帰ったりしたら、
ますますお義姉さま達にいびられて、
しかも海王星の王子と政略結婚させられるだけなんだわー！
>!:呆:あるんだそういうの…
>?:哀:お父様には拾ってもらったご恩があるから
断れないんだもん
>?:哀:でもあんな魚顔だけはやだー！
戦地で華々しく散ったことにしてくれた方がまだマシよぉ…
>!:呆:なんか…前時代的だなあ、色々
>?:怒:なによ、なによーっ
貴方が負けてくれれば良かったんだわ
>?:怒:とにかく、私は諦めてないんだからね
いいこと、覚えてなさいっ
>!:普通:冥王星も難儀なもんだ